一架車 點讀

我平時讀 一（嫁）車
我個fd 就讀 一（格）車

你地會點讀

你個fd文盲

一ga車

佢堅持口語係 一"格"車

大聲講 格你老母

格佢老母
格仔餅呀？

格乜撚？

「架」字得gaa3嘅讀法
叫你個文盲friend返去讀多啲書